阿根廷仲可以爭季軍

亞軍我地美斯都拎慣哂
係時候拎下季軍

下？6年4次都不特止 輸左都仲有得比你刷季軍呀？

爽!!!

幾個亞軍+1個季軍換一個冠軍ok?

咁計利物浦同熱刺都有英超啦

屌你老母咁搶口

季軍廷

買垃圾球玉對家真係爽皮

I bet my friend Jess twenty dollars that Argentina will lose in the match against Brazil

又話美欺好勁嘅？

美欺話今年唔想拎, 好以係